[唔打啦唔打啦!!!] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (15)

BLM=DLLM

頂.....

唔明罷打可以點樣幫到比人射個黑人

Only black lives matter

攞偽善光環

又多一日唞唞

借啲意搞尻nba

reshedule 可能等到唔知幾時

所有衰嘢spin哂去Trump身上

做咩postpone嘅，等我仲起身睇

邊隊得益？火箭？小牛？拓？

諗住今日睇箭雷，睇完岩岩好番工

湧

聽日都罷撚硬

唔知罷到幾時

多數係循例要全體罷一次

最好罷到休季
年年都有黑人比人射
最好年年nba都腰斬

Rockets coach Mike D’Antoni — in the final year of his contract — will be an Indiana target should he become available, sources tell ESPN.

少數黑人真正有影響力既行業，仲唔攞到盡咩

做多左啦

照打將果日收入捐比個黑人
好似實際的 又正面
而家成個怨婦咁

唉好驚最後 biden 贏

要捐就白人捐
唔好係我地nigga度攞

銀仔識玩就取消賽季

奶共占應該第1個跪低叫人出返黎打

支持當值今年份人工拎晒去捐

真係冇啲責任感,可能喺某處有啲絕症病人等緊睇埋個playoff而家已經咁艱難先復番賽。。。

想知nba同球隊個d黑人職員點睇

only black lives matter

停賽=冇人工

咁同班藍絲話你阻街去唔到醫院睇佢阿爸最後一面有咩分別
你會講句唔知做咩有用做左先
人地肯罷 你又話人做多左

真係做壞規矩，以後係咪一有類似嘅嘢就唔使打。其實照上場喺電視度發表不滿咪仲好。依家下下都話罷工。。。

最好即刻取消成季，等選完再睇吓開唔開翻

慘
咁班球童有沒有錢？

咁都罷打，真係直接取消球季算

唔想再影響埋下年開季日子

拜登上台就當無事㗎啦

美國同香港點同，香港都冇民主，美國大把渠道可以表達。

支持取消賽季 ，借機停番2，3年先得。

啱啊，所以佢哋咪all in緊11月選舉

其實
blm已經係反trump嘅運動 鬧佢解決唔到歧視問題
導致社會內亂

但明明問題根源係警暴

［突發］黑人球星成功爭取nigga手足失業

支持拜登先有NBA睇

反而真係想睇拜登上位然後再有呢啲嘢發生佢地係咪會唔理

班on9黑人愈咁樣愈黑人憎 成班低智生物以為停賽有用

奧巴馬任內又唔見佢哋擺

照理，照屌trump搞到咁

可以正式宣佈以後冇nba睇
年年都肯定有黑人被射
年年打到咁上下肯定腰斬

咁無先例啊嘛，但係而家開咗頭，之後會唔會繼續呢

呢位師兄同我諗嘅一樣

因為Obama 係nigga

講真殺得黑人嗰班都唔會係撐拜登㗎啦，咁拜登上台佢地都未必會改善，所以真係想睇拜登上而無變

有道理
黑人做埋美國最大粒，佢地好難叫得出black live matter

nba 會唔會考慮罰班人
D 轉播費蝕到仆街

咁大個人好似細路lur 地咁

我自己覺得主因係侵同佢哋關係差先搞到咁

呢個問題同問罷工點幫到香港人一樣

點敢
出公告提Harrell 都唔敢

但我又唔會為咗想睇而咁樣諗，因為拜登上咗真係大撚鑊，奶共奶到。到時除咗強國，全世界都冇運行。

FreeHK呢？
睇唔到？

點同， 罷工係希望阻礙到社會運作從而令政府聽從民意

佢地nba 罷季後賽就真係唔知做乜尻

最怕股市跌姐
其他問題唔大
有錢就得

所以咪話佢地細路lur 地
籃球娛樂運動黎
你唔打得d 莊家會痛

咁我地又無份投，都係食花生姐，同埋右左輪迴都必然定律嚟，而家越左越好

點樣唔同
自己無波睇就講到人哋罷工係無謂
真係成個藍絲咁

股市唔會點跌啦, sleepy joe 係騎牆派, 唔似sanders咁左. 佢同班大企業有曬默契. 表面加大企業稅, 實則開返後門俾佢地同中國做生意

公鹿今次帶頭搞事
大把手尾跟

大部份美國佬不嬲唔撚理美國以外既野

聯盟實做死佢地，一生想有冠都難

Josh Hawley 未出黎寸咀

我咪講左點樣唔同囉
你又問
依家佢地係咪逼使緊政府去解決某啲問題或者某啲政策先？

如果純為發聲，keep 住打仲加發到聲啦，已經件件球衣都係slogan, 場上邊又全部都係，繼續打個曝光率仲高

你不如講下佢地罷playoff 個目的係乜
如果你話佢呼籲全部人一齊大罷工都仲講得通
但依家真係唔知做乜尻

NYK宣佈無限期擺打季後賽

NYK走在最前
boycott左咁多年

字母諗定去邊都得
無啦啦將blm 搞大佢
個bubble 唔打日日燒錢

一家似唔開心嬲豬，要休息一天

上年唔係為左要打場表演賽都叫人唔好出聲,了解多d先

我都幾肯定擺賽佢係有份帶頭，聯盟唔會剩係做公鹿，字母去邊度都死梗，唔好轉隊喇，唔好害人啦

米老鼠咪日日喺度笑

字母除非自己想走，bucks 一定留佢

佢哋而家就係透過自己影響力去影響相關持份者去一齊為件事發聲
不如你講下keep住打波可以發到咩聲? 咪又係無人理，個個都只係走去睇賽果
個社會繼續正常運作，無事發生

訓醒想睇波就見到話罷賽咁大鑊

燒埋mls 都罷緊

出部人離開隔離區丫咁叻
個個出咁高人工然後唔肯做野
試下nba宣布再罷全部人停薪一年
即刻全部即刻連續10日back to back都照打了

唔係喎依家復賽啲鏡頭都成日影住波衫嗰啲slogan,點解會話呢啲嘢冇作用。佢哋班球星打個Twitter都勁撚多人睇，根本呢排都一直仲係BLM BLM，點樣冇影響力?點樣冇人理法？唔好成日拉埋香港黎講好冇，根本唔撚同。

無限期停賽
睇下班球星d 錢捱到幾耐

班猩猩

收撚咗NBA錢喺度曠工，你罷一場自己冇後果，可以抽水

但你罷一場NBA唔知要賠幾多錢

你唔打係可以，嘔返嗰日日薪囉都唔知夠唔夠冚冇得轉播嘅錢

Harrell都唔敢罰，扮咩平權鬥士，得黑人先係人

字母今年個mvp獎

呢個真，搞個大龍鳳，順便試下做死Trump

班球星有錢 罷打一年停下人工冇乜所謂
又可以攞下光環
班底薪戰士同其他supporting staff就慘

搏銀仔唔敢罰
一罰又可以搞大blm

doncic係咪應該都boycott唔打

日撚日blm ，班死黑鬼都on99

仲會參觀白宮慶祝

你咪睇返罷賽前同罷賽後twitter討論程度囉
呢d野無得呃

其實blm已經係反trump嘅運動
鬧佢解決唔到歧視問題 導致社會內亂

但明明問題根源係警暴

屌鳩佢地嘅多

成單野根本己經變左黑鬼反trump
借機係大選前有咁大搞咁大姐

唔好睇到球星好多錢啦
佢地洗費大到不得了
隨時成副身家唔夠一年人工
幾多退役幾年破晒產
當然沾屎 cp3 呢d係大把既

咁佢地又好撚多錢既

佢地緊係捱得耐
難為班低收入職員因為佢地做騷要跳樓

猩你老味呀

而家唔打住
就會員同龜都出番黎

腰斬賽季算啦. 杯葛先例一開, 有咩合理理由重開. 到時兩邊不是人

d staff或者負責球場嘅人先慘

魔術熱緊身先話 鹿先話唔打

但更多人了解，增加輿論壓力

停到porzingis好返殺鳩沉船

拓同箭都係

咁人地罷工接達都係人地權利

而家已經調查緊單案. 未完成調查根本唔知來龍去脈. 咁快表態根本搵黎柒. 純綷驚俾人串食人血饅頭, 果頭不斷示威抗爭, 呢邊就掛幾句BLM 標語係波衫, 繼續係迪士尼打波搵錢

佢地嘅blm已經係反trump嘅運動 插佢導致社會內亂

但明明問題根源係警暴

賺得多洗得多

Boycott延期or取消都冇所謂呢個係人地內部事務
問題係blm班黑人平時打劫甚至要求白人讓埋間屋出嚟就冇人講
有黑人被殺就冇前因後果咁放大嚟講
Black supremacy

NBA從來冇唔俾佢哋表達，根本每日都用勁多鏡頭影住佢哋啲標語。熱度問題係群眾嘅選擇，同埋季後賽開打正常都係討論返季後賽㗎啦。根本唔代表啲人唔記得B L M。

Brogdon同oladipo隻腳大劑

咁其實唔係應該計3:2咩
鹿自己話要杯葛咋喎，魔術已經熱身準備打

同埋點解明知自己要杯葛場波，點解唔可以同對面講聲先
呢家同撚鳩對面隊有咩分別

已經睇到罷賽前同罷賽後既全港最大討論區-連登既討論程度 一面倒屌尻黑鬼 呢d野冇得呃

根本奧巴馬年代Ferguson town 射殺黑人已經有騷亂. 只不過民主黨做show鳩嗌幾句一直關注, 種族平等. 其實實際都無做咩特別野, 最後咪又係出警察鎮壓

nigger大撚晒

藍絲睇咩nba,睇你祖國既Cba la

harrell鬧doncic道個歉就無事
今日chuck係節目想講double standard呢樣野即刻俾shaq佢地ban

其實blm已經係反trump嘅運動
將社會內亂嘅原因指向佢度

但明明問題根源係警暴

除左黑鬼自己同d大愛撚 其他人更加歧視佢地都係人地權利

杯葛一場做戲咋

黑人從來唔係想blm, 係想black lives better (than other races)

咁做戲都做全套, 罷兩三日有咩意思.

球星好多一個養幾十人
非洲果d養成條村
平時食餐飯過萬蚊美金
停返兩年好易仆街破產
等睇

屌你老味 西方世界加奶共真係無得輸

罷幾日引起關注 我地個時都有咁做

因為係obama
佢地著件 I can’t breathe 黑tee就算

而家佢地全部anti trump
BLM 球衣 球場地下寫slogan 罷賽

變左成班人反trump嘅運動
鬧佢解決唔到歧視問題 導致社會內亂

但明明問題根源係幾個總統都解決唔到嘅警暴

發夢啦 停兩年

nba 已經俾哂權佢地表達
都仲要搞尻nba

真 好似有個講波囉唔小心講錯野都要比人炒
成個國家講求政治正確某程度上唔差得過大陸

今年腰斬
出年又傾唔掂數唔打
咁就兩年啦有幾難

無可能啦

每一場都影勁多次，影到我都覺得煩。快要罷工先發到聲嘅係咪冇睇開波

每一場都影勁多次，影到我都覺得煩。話要罷工先發到聲嘅係咪冇睇開波

5:00 chuck講緊harrell鬧doncic
話而家霸賽其實double standard

即刻俾shaq同其他人插嘴ban 再停埋

如果係黑人射殺白人
Nba會唔會boycott？
奶共會唔會「demand change」？
唔會就唔好講equality 啦屌

FOJ 做乜罷賽
Wasn’t educated

吾皇ring無了

係班球員boycott

silver都應該估唔到 一隊熱緊身 一隊決定唔打
之後個個都跟

變左反政府運動

同女權撚一樣 扮弱者呢招唔work有版你睇

直接完季，比bubble勝率最高個隊攞個bubble總冠軍算啦

本身打都冇 而家唔打仲好 唔洗臨老過唔到世

睇黎之後既nba都唔會打得足一季
一年死咁多個黑人
應該一場都打唔到

Btw睇完條片
個黑佬比人制服緊 佢掙脫之後警察叫佢stop
隔離有條女大叫move
佢照行去架車到想上車
之前有幾多案例係黑人上車拎槍
比人開7槍係因為美國警察開左一槍規例要清全個彈匣

至少就呢件事我睇唔到執法有咩問題

大腸

打死白人一定唔罷

佢地blm已經變左成班人反trump嘅運動
將歧視問題 社會內亂矛頭指向trump

但明明問題根源係幾個總統都解決唔到嘅警暴

樓豬可唔可以pin個投票支唔支持擺賽
呢度都好多ching有唔同意見

最大贏家：doncic (都出硬局，攞左experience,攞左limelight)

本身都唔會夠快艇打啦

問題係啲黑人冇腦
幾個警察用槍指你叫你stop
佢照行上車
搏射姐

銀仔企硬啦
停薪再重罰班球星就岩
己經比你著曬波衫BLM
仲係度搞罷工想收住錢唔洗打
ON撚9到

Biden上左黑人就唔會死？
定班奶共即刻不問世事 shut up and dribble

Orlando Magic forward Aaron Gordon will not play in Game 5 today against the Milwaukee Bucks, the team has announced.

game 5過幾日開番既話會唔會有番ag

你係咁重覆jm9

贊成擺賽BLM，應該要為黑人取回公道 = 正評
反對擺賽，成理黑人偽善，唔專業，DLLM = 負評

艇都7下7下打iso波

之前blm示威度度都打劫 搶名牌

LBJ有無demand change？

blmi

black life more important

應該要定個規矩，有重大事件可以宣布唔打。
球會有權唔出糧、捐晒去比左膠機構，搞到班左膠球員兩邊不是人

可能腰斬

問題nba冇左班力架真係搞唔成，所以唯有任佢地舞，波衫想印乜就印乜，又要出錢出力撐blm, 你估真心想幫你班大細路咩

Vote Biden 原因只係anti trump

香港時間8月27日，在公鹿隊的帶頭下，NBA宣佈罷賽。

隨後美媒報導，公鹿內部還是有人希望能繼續參加複賽。

（新體）

有咪輸多十分
入樽唔係計10分一球架

WNBA也罷賽了!今日比賽的6隊集體單膝跪地抗議

搞個BUBBLE出黎比你打PO
比埋自由你地BLM
依家收鳩住錢係BUBBLE話罷工
根本就係借機唔想做然後無限期停出返BUBBLE姐

罷唔罷都冇人睇呢d 衰過香港d1學界

香港時間8月27日，所有球員在當地時間晚上8點（香港時間今早8點）舉行會議，以決定下一步的行動。

根據此前報導，有相當數量的球員都希望能夠繼續打完這個賽季。因為球員們為了進園區打球已經犧牲了很多，而且他們可以利用NBA這個平台進行抗爭。

一位明星球員表示：“我們已經來到這裏，讓我們有始有終。”
===
咁辛苦take risk入黎唔打埋佢都幾on9

公鹿當輸一場算啦咪撚煩

簡單D就係班NIGGA冇得屌女幾個月頂唔順

首先BLM就已經on99
Asian 唔matter White lives 唔matter?
你係要左膠大愛就叫All Lives Matter
叫BLM有乜春野用

為抗議再有黑人被殺
支持直接取消2020 nba playoffs
直到白人警員被判罪先開新球季

由女權主義開始
啲咩平權主義其實就係想搞特權階層

殺一個，停一季

攬炒

呢個ig acc可以停左佢

有冇片

上去睇虎扑留言 ，d人都癡撚線 上哂腦 籃球大於生活 on99 ，乜撚野 球員就好好打球 唔好理政治/ 俾咁多錢你 你就好好同我打比賽

直接解散nba最好
反正我冇波睇又唔會點
但班黑鳩冇nba可能等乞食

Following the boycott by the Milwaukee Bucks for Wednesday’s Game 5 against the Orlando Magic, the NBA players will meet Wednesday night to discuss further action and “the season is in jeopardy,” according to ESPN insider Adrian Wojnarowski.

“There’s a meeting tonight among players in the bubble to talk about where they go from here,” he said on ESPN. “As one player told me today and other executives absolutely believe, the season is in jeopardy.”

Woj added: “It is unclear to me right now how realistic it is [that the season would be shut down] but it is part of the conversation. Teams who are playing [Thursday] are already talking amongst themselves about whether they will play...It is premature to say that we have seen the last NBA game this year, but these players and these organizations, they are serious here about these issues. The Jacob Blake shooting touched off what was already a really raw environment within the bubble among players. They have felt these issues deeply since they got here. They have continued to talk about them....There’s a sense of helplessness among many, and support among many others, to stand shoulder-to-shoulder with them and this is a moment of time in the NBA and in professional sports.”

He added that meeting Wednesday will influence what direction “the league and this bubble and these players are going to go in.”

Still, some players want to finish the season.

“We’re already here,” one player told Yahoo Sports. “Let’s finish what we started.”

而家trump搵條黑人出嚟殺返一兩個白人睇下班大帝叫唔叫white lives matter先啦

輸緊30分 罷賽 唔計得唔得

respect呀 要罷就唔好罷一場 成個playoff罷咗佢啦
罷完一場又衝出黎爭冠

艾榮唔入bubble嘅決定正確

你認為d球星無左nba平台 佢地打波就無人睇？

Leborn帶頭搞過個league都仲得呀

咩叫下下都話罷工，其實NBA 罷得少啦，根本歐美社會用罷工表達訴求係等閒事

講到尾，係維護嘅果項權益唔係大家想要果樣啫，如果佢地罷工係為Stand With Hong Kong 大家肯定拍案叫絕，用咩手段根本唔係重點

班黑人都care asian, 我都唔care佢地，我買左lp就係想睇波，就係咁簡單

班黑鬼冇錢又犯案比白人差佬射

佢咪搞個得黑人既league囉
反正奶共去左湖人我本來已經好不爽

最慘係doncic呢d
比班力架撚鳩
不過抖幾日開番既話佢同por仔可養傷
波叔就仆得街，過幾日隨時有番wb

其實要欣賞
香港人就 返工不了

我只係想講佢地唔會乞食者 你咪唔好睇囉

你睇nba係睇個平台定睇個球星？

邊個係莊邊個係閒呀

你試下成隊湖人變左南華睇下你仲睇唔睇？

罷工表達意見唔係問題
最大問題係雙重標準

美國大眾媒體太多都左傾親民主黨
塑造「黑人」被濫暴形象
而白人比黑人害就輕輕帶過

On9 你斷左d商家米路佢會比你地生存到 邊個揸莊都唔知

最多咪話唔打好似jordan退休少左收視

班黑人本身就double standard
當值比人鬧個幾日 唔出黎講歧視？

其實一樣，試下唔出糧

doncic俾人鬧white boy 攬下就當無數

佢地罷賽 玩到咁大
提出埋直接完季 等到有改變啦

我睇呀
個陣乜鳩kelly black我咪又係照捧

班力架搞得番咁既影響力先算啦

Chris Kaman

講得極端d leborn帶隊去中國打波 你估佢搵唔搵到食？

都係果句 你睇波係睇你平台定睇球星？

已經縮短左球季
又無觀眾
仲要po都cancel埋
cap space實跌到仆街

諗起之前butler好似笑鳩白人防守廢？
咁算唔算歧視？

double standard嗰下

咁你可以睇不過人地人地大把人睇 就算月光族由排都唔會乞食

咁一位明星球員表示：“我們已經來到這裏，讓我們有始有終。”
睇黎係doncic/jokic呢d白人

同依度一樣

字母囉 希臘人 理鳩你blm咩

又關民唔民主黨咩事

你咪睇下佢地搞到nba解散再自己另立門戶啲sponsor 會唔會sponsor佢地囉

仆街仔

我睇球隊wo
如果foj 打橫洲工業你估有無咁多人睇

woj ig都有唔少人留言諷刺佢地罷打成功解決警暴同racism

有時真係咁
誰惡誰正確

你睇下d球星本人自己有幾多sponsor先啦

你話d底薪人 打垃圾時間果d就唔包

我覺得佢哋要理政治，但罷打對件事無幫助

boycott係公鹿lead架wor

好簡單既道理 皇馬黎香港打南華 大球場爆

南華打東方 幾百人睇

底薪佬又唔係人？底薪lives唔matter?

球友始終唔明佢地既影響力來自籃球
無錯 籃球的確永遠唔會大於生活
但nba聯盟擺明唔只係籃球咁簡單

佢都唔敢讀宣言啦

其實wb 今日出得了
不過抖多幾日當然再好d

They solved racism

太天馬行空啦 睇過少林足球都知 球證 旁證 足總都係我d人 根本d商家佬關係太複雜 唔係話單單得個nba 邊個有錢邊個話事 得小貓幾隻翹起佢冇用 情況好似tvb大台比哂你d大明星過哂去viu 佢一樣每年捧返幾個垃圾出嚟頂住

根本就應該用籃球去做多d野而唔係唔打

我覺得罷打罷工的確係一種方法
但點撚解次次都要捧d本身身有屎既人

黑人同白人之間既racist係唔會有完既一日 搞自己人當然幫自己人啦 係班黑人做到自己好大愛 和平
但有白人俾黑人搞當睇唔到 所有平權章運動都係偽善者

波縮rip

因為黑人本身都好多有屎

George Hill企最前交代罷賽決定

肉鳩酸

咁你講d人唔會再sponsor麻
你咪睇下d 球星本人有幾多sponsor囉 拗乜者

咩底薪唔係人者 你講乜鳩

咁球星要搵食 搞過個league 係咪一樣會有sponsor呀
咪搞得到個league d底薪人都有價值架麻 咪生架到囉

拗完未呀

終於見到有少少正常而唔係跟社會風氣而吹奏blm嘅留言

見到
甚至邊d係黑人邊d唔係，自己都可以彈出彈入
其他minorities:wfc

人地講奶共占一條友
你就spin去皇馬成隊人

其實點解係boycott 姐係講緊聯盟支持射鳩啲黑鬼

咁成班又出黎屌莫雷。

殺鬼

球星絕對有號召力搞league
但背後supporting (like IT 、轉播約、球員contract )
一大堆要重新搞過姐

唔好睇得咁簡單以為真係班球星揸住老闆春袋 一嚟佢地唔會咁團結 二嚟 nba 同d贊助商緊係有親過同你d球星 比盡你球星咪玩到十年廿年退休 人地合作左幾十年 年年咁多rookie 要捧另一條友有幾難

尋日本身都已經話龍有意罷打2nd round game 1

球星打波無人睇 我就唔信啦 我舉例者

你覺得係咁咪係咁囉

其實無咩人屌莫雷

有權有勢緊係罷得
罷完仲有老闆奶你鞋底求你返工

silver個陣企硬唔罰morey已經算係咁

雖然佢地唔比球衣印香港字眼

IMO唔撚識認識同正視差異既
BLM幾多年，爆幾多間鋪頭都係一撚樣
全部都係LA Riot式咁
冇人出到一個和解方案

都市傳說：好多人屌莫雷

好似得幾個，pop同brad依啲直頭算係十卜

湧同奶共占好似都係屌

blm示威 有人打劫名牌舖

有無球星提及過

邊有講咁易, 就算有呢個諗法, 一班球星出黎帶頭搞, 佢地之間利益已經好難一致, 除非有日nba爛到d nba球員會全部站在一線, 唔係BLM呢D, 係真係因為利益而咁做

下停賽？

無錯 要搞一定搞到 煩就梗架啦 睇邊個牽頭架者

無讀過書
以為唔打就可以逼人屈服
同細路發脾氣逼老母就範一樣

咁d贊助商都無在商言商架者

邊度搵到錢咪去邊度囉

係既班黑鬼應該一早罷po.

艾榮都是屌

根本就純粹係個個機會主義者
趁呢個時間做災難消費分紅

係咁撚容易一早有人整左另一個nba出嚟

當然係迫到絕境先會咁搞

但樓上就係講緊 叫nba重罰佢地 掃地出門丫麻

跟住就話打波既會因此而乞食麻

睇完留言我都嚇撚親 ，以為去左虎扑

占屎咪屌莫雷囉

兩次都係攬住個身有屎既黑人大做文章
有咩正當性可言

咁撚易咩， 建構成個商業世界
當然乞食就唔會， 但肯定搵唔到依家既十分一

邊度同呀，呢度都唔係叫佢哋唔好理政治，係話唔使搞到罷賽咋嘛。

咁老闆個啲點
小牛用返Cuban，隊隊用返原老闆？咁點解唔繼續打NBA

覺得你拎球星轉去二三流聯賽同一場過表演賽去比較好弱
奶共占去cba咪會流失美國同歐洲市場囉
有龐大中国市場撐住奶共占實唔會窮
係叫座力會大跌姐
除咗占死忠仲有幾多人會為咗奶共占捕住cba

係咪遲D要叫埋係NBA打緊既白人球員要分自己份糧俾左膠黑鬼
成班撚樣雙重標準到仆街
見自己D波鞋係中國有市場就唔敢出聲
學咩人講正義要發聲

係就取消咪撚打啦

Foj咁把炮唔駛去湖人增加影響力同場外生意啦

屌佢老母班死力架！咪撚打囉！
Jacob Blake 同George Floyd 根本唔係d 咩好人！
想用籃球黎幫戀童登助選ja ma 屌佢地老母臭閪，快撚d 仆街啦去！

Nigga已成為民主黨政權既政治工具

唔打一日兩日個效果真係成疑
你話直接出bubble幫社會的就話姐
所以一係取消咪算，停四五日好撚鳩

係就以後咪撚再打
白人老細出錢請你地打波，唔係都係一個種族問題咩
自己組個全黑班league你咪鍾意點咪點囉

應該去艇

剛剛醒，做乜個幾場playoff要reschedule?

基本上美國受歡迎嗰啲公眾人物好多都係民主黨打手

停幾日AG會唔會出到

本身已經係咁
種族歧視真係比人根治左既話
在野黨campaign 仲邊有slogan

羊毛出在羊身上
無波打點出糧

nba罷工點迫到政府做野
何況佢地想要乜都講唔出 要力架有特權？

ag, gary harris, westbrook, por仔

According to @SIChrisMannix, there is “sense from some” that if owners don’t provide a plan that helps these current issues, the season is “done”.

九唔搭八

係，其實佢地都講唔出要咩
只係不斷叫口號拎特權
果幾個警都嚴懲左
到底有咩實際既野係想爭取

黑鬼有能力做商業管理咩？

人地係為左搵更多錢

唔代表無nba佢地會生存唔到

唔係
都識過有黑人真係係呢個範疇做得好
但人地有讀書，唔係噏埋依家班小醜d強盜邏輯
而且我根本都唔會care佢既膚色，只要佢係一個得禮既人既話

美國最叻賺錢既人種係猶太人。

呢條回覆好笑

最好笑係覆佢那個
如果佢真係美國佬~咁佢哋啲反華情緒真係幾高

想講火箭老闆都賣asset
仲想佢地點幫，捐錢？
開始期待下年有幾隊摺，NBA收返隊波都bal唔到條數
想睇一堆supermax捐100%人工

雖然我都覺啲力架有少少多餘...
搞咁大場戲其實啲人未必會好BUY佢哋咁做
NBA今年蝕咗咁多錢係唔會因此取消季後賽
啲球員自己都未必想
但嗰啲美國黑警又係攞來衰...
開2槍乜都夠啦...連開7槍...重係從後...
槍法係咪咁差...

呢樣能力只係一種normal distribution姐
黑人都出到優異既人，只係好難得囉

BLM

共和黨啲政治宣傳太老派...
同時代有少少格格不入
民主黨親民貼地好多

係咁講咩demand change
柒撚到
佢地最想既change咪又係換總統

黑人OG們不爽了

No
Black supremacy

咁樣停幾場對箭、牛同拓都好有利
佢哋都有人傷咗或傷過
而然都好需要休息幾日回氣
箭的小球係體力波來
唞多日就差好遠
拓要頂湖人啲坦克車~都係好難長期頂~
牛仔當值1獨擔大旗都好需要休息

換左總統都唔會有咩改變
Biden唔通立例唔比拉黑人？

唔關事
媒體已被民主黨/左翼控制
佢哋畀邊個出鏡 畀邊個紅
已經有晒計算

種族歧視

民主係咁㗎啦
有啲係根源問題
根本冇得變
但獨裁係連變的可能同幻想都唔比你有
民主都叫做有一絲希望
美國總統乜黨的人都有啦除咗共慘黨
咁多年變過啲乜?

咁又唔係 你nba嗰啲sponsor你都唔會特登留意啦

其實porzingis 咩事
Game 4臨開波前45分鐘 先意識到自己打唔到
之後照mri 又話結構冇大問題
Game5出唔到
到黎緊G6 Rick Carlisle 又話唔樂觀 但又唔肯講咩事
外媒都話應該唔只係痛咁簡單...

These graphs are racists

白人運動棒球好彩仲有得睇

雙重標準真係好嘔心

又唔見其他運動咁麻煩

咪又一堆nigger重炮手

拓點都輸架嗌

癗就慘，明明連贏兩場有momentum，咁樣比人回氣＋wb抖夠出

C兄呢期有冇睇波㗎，冇得你唔留意喎，場場都zoom到勁近

left knee soreness好似(大傷係right knee)
好似話原本諗住g2 都打唔到但唔知點解又捱到g2 g3
g4頂唔順粥

本身g5 龜都questionable
龜出黎可能直落兩場
Dort用黎鎖登子 冇人mark 到龜

你個腦睇得多都會自動filter咗呀

搞搞下end埋season唔柒打

obama: i need change

但共和黨個target auidence係白人中年/老野

但咁樣拓可能追多一場
我其實唔介意拓贏...我只係唔想箭贏...
雖然我好多謝莫雷
但係我實在太唔鍾意登登...
拓贏的話佢一定輸比箭...

損失既係la雙雄同字無哥姐

ff...1-3啦

攞咩追兩隊完全唔係同一個水平

龜原本今場都可能唔打
g6先打

琴晚由0%轉左50%啦
岩岩見佢同CP行出黎個陣FULL GEAR 似係打

雙槍全力的話真係可能追多場㗎~
唔算好FF啫
我又冇話佢贏
都係那句...拓贏我完全接受~佢贏到的話...
不過佢輸硬比箭咁解啫...重要可能會被橫掃...

咁樣講冇得講，人哋場場都幫你影晒啲標語，你都可以話有人注意唔到。
咁罷賽都實有人冇留意，咁係咪要全球逐家逐戶上門宣傳。

係 咁當然會有人無視nevertheless 但係你罷賽嗰下個impact 一定大過淨係影住啲slogan

see g3
雙槍上半場HOT到傻 第3節melo連入4,5球
一樣GG

好難唔入腦
好似柒箭果個中蟈匹克咁

比佢哋唞一場
護士上返力
雙槍穩定發揮
如果白邊再比少少火
湖人比人斷咗道氣失咗MOMENTUM 話唔埋追到一場㗎~
但最後點都贏唔到又係真嘅...

佢哋冇第4條友頂得住個場呀嘛
重要護士頹皮
顏色地帶任剷唔嬲

你可以argue話繼續打playoff賺錢幫個movement 但係佢地罷賽係有好legit嘅理據

等於香港啲窮撚咁，係會出到醫生，但更多係做跟車囉

你會覺得個sponsor好撚核突 但係你唔會走去關注呢個brand㗎嘛

好想知如果adam silver即刻宣布和應然後取消playoff 班友會唔會即刻現形

然後就會有人同你講
XXX都得點解你唔得

棒球都多黑人，不過唔夠白人多，始終有D位置係要用腦！

黑人係理應備受保護的
好似動物園d猩猩咁

其實雷game3都係靠誤判先贏到，依家2：2佢地已經賺左

黑人捕手

而家罷賽公眾反應係正面定係負面都未知，如果繼續打又同時發聲係唔會有呢個問題。依家罷賽只會搞到NBA。咁辛苦先搞到個bubble

今年champ唔撚計啦
當表現賽算 打下停下 又抖完 再打

湖迷會嬲豬

求仁得仁啦
最好就有咁大愛得咁大愛
等d正常人早d嚇醒

黑鬼個腦轉唔到咁快，好難做到捕手
齋跑壘囉。

咁佢地想要d乜
州政府好多係民主黨

佢地咪就係博緊有正面impact所以先罷賽
如果佢地繼續打 無咁多人會give shit

睇美網算白人運動彩彩你都有味

龜今日出得架啦

罷賽唔係問題 個問題由始至終都係double standard

出鬼到

認真
出西書我雷贏面仲大

係出到

取消賽季啦

FOJ冇得爭冠又老一年

暫時停兩日應該都可以接受，如果真係成個bubble冇咗就...

好耐冇睇過MLB
D黑鬼係咪都係集中係內壘手/投手/DH
捕手講下笑姐，陣間成條防線崩撚埋

Yahoo Sources: There’s a sizable amount of players advocating to finish the season out since sacrifices were made to enter the bubble, believing the NBA platform is a useful resource in this social climate.

諗著做乜 ?

到時可能真係會一面倒屌鳩佢地
like 佢地之前屌鳩KI

今日宣佈唔打之後既片黎
仲要琴晚wb個state由0% 轉左50%出場
佢要打係可以打啦

有無睇espn 新聞 去火箭個post 睇我段新聞啦
開賽前熱身已經ok 出到

但應該唔fit
如果抖多幾日賺左

好多勁人冇玩

What the Bucks did today was technically a breach of contract, punishable with a $2.5M fine to the team, but the league would need to enforce that — unlikely if the playoffs resume
@TheAthleticNBA

濕碎

西書出返無野要做
淨係attack the basket 就得
兩場雷贏都只係贏少少
game 3 誤判唔計
game4 係最後無人有力切入拎兩分 呢d 係龜強項
重點係okc 依家收局出五小陣 呢個陣無人守到wb

公鹿班垃圾直接當輸一場變3-2 啦 屌你老母

罷咪當投降囉 魔術都冇人話罷

Sources: Every team besides Lakers and Clippers voted to continue playing. LeBron James said in meeting he want owners to be more involved/take action.

隻猩猩咁撚快又Yoink左隊波

小部份杯大部份?

又有道理

即係bucks今日停一場只係做下樣

真係好撚嘔心

懷疑佢助選緊牙侵

光環

問下佢屋企人想唔想睇nba

湖人快艇投唔打其他投繼續打

Sell LP
聽講你殘廢左喎
如不如join個LP等你呢段時間冇咁悶呀

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

慰問佢個仔強姦underaged girl嘅威水史

g持cancel season
postpone有撚柒用咩

LA嘛

你有遠見

真
KI真清泉

咁直接踢撚走呢兩隊啦屌

估到佢咁撚假銀仔撤銷成季佢實會求重開

Hawks reportedly ‘expected to pursue’ Davis Bertans in free agency

銀仔快手宣布今年取消，湖人白打

wta 就wfc啦
atp 頭37個只係得5個無玩（fedal, wawrinka, monfils, kygrios, 另外錦積圭中左招岩岩好番但無態捱唔到5盤，決定唔打，好慘明明佢本身住florida）

無得罰啦

據The Athletic記者Shams Charania報道，湖人與快艇球員在球員會議上投票支持結束這個賽季。
Shams另外提到，熱火前鋒haslem在會議室中發聲：「如果沒有湖人和快艇，這個賽季還怎麼繼續？」
leborn james已經離開會議，其他的湖人和快艇球員緊跟著他離開。

睇haslem個句就知無可能

班球星大把錢
班球員好需要d錢

btw hayward傷得合時，番去陪老婆等佢生好過係個bubble陪班力架boycott。

Foj fb 俾人屌到

好心啦 James 你自己場外搵到錢就叫人停賽 其他搵緊底薪既手停口停 仲要洗慣 你叫佢停賽係咪你養佢 你罷季後賽有咩撚野意思丫？ 啲差佬會變好人咩 啲差佬唔開槍俾人射番轉頭戈時你係咪一樣咁做先
trump連到任你最好直接退休啦

Nyk official ig下面啲留言笑死

佢罰咗班左膠屌撚死佢

佢會自爆
得佢守得住哈登
依家賭佢3場入面自爆兩場

我湧又贏
今季冇冠軍又拎2nd pick

奶共用自己影響力係啲地方真係好嘔心，黑人又好女權又好，班左膠根本雙重標準，有利就屌，冇利就當睇唔到

Bitch ass white boy

取消取消

堅持21年罷finals

James
@MPleasing72
Gordon Hayward is definitely so happy he got outta the bubble before all this

@foro351
Brett Brown wishes this shit happened like two weeks ago

有傳LA雙雄想打

已經講緊個兩票係表態多過final vote

Just like you can’t see the shot clock

trump: wfc , you dont come to see me in white house whatever

之前武肺搞到全部唔同體育賽事停晒,最初以為無左會好唔慣點得呀
但到最後發覺其實真係無咩點....

所謂社會改變之前,更大機會係人慣左唔睇先 變左 nba doesn't matter

bubble 頭兩場對牛同對鹿第四節最後都係靠wb 喎
特別係對鹿 最後四分鐘攻勢全部都係由wb 啟動
靠登攻咪turnover 同鳩射三分囉

各方消息都話LA雙廢投停賽加rmbj拉大隊離場wo

知道個個想繼續咪扮晒野

同埋依家好強時強弱差距太大都無乜癮睇

湖人同快艇球員投票支持結束賽季
其他球隊大部份反對

3隊冠軍大熱唔要冠軍

又會咁奇怪嘅，佢哋兩隊唔係最有機會攞冠軍咩

想早啲放假姐

ONLY BLACK LIVES MATTER

順便拎埋光環
一於成全佢唔俾佢兩隊打， 其他繼續

係囉
仲有lbj要求各班主take acton/more involves

光環大過總冠軍

黑8黑7

身為雷迷最相信playoff westbrook
三年一輪遊
理論上帳面實力今年okc同火箭根本無得鬥
不過真係睇close game打成點 雷作為今季數一數二打第四節勁嘅球隊 只要前面比數唔拉太大應該真係有機 等對面自爆

得罪講句，我都差唔多1年冇睇足籃。

LBJ 可能為未來從政鋪路

外國班鬼佬屌定撐

咪搞
美洲陸沉都似

可以take 咩action
根本佢地都唔知自己想點
一味叫人唔好歧視佢啦， how?

我見到係一半一半，一啲就話支持boycott，一啲就話boycott根本對件事冇幫助

榮叔指住入咗bubble班人嚟笑未

好多人屌牙占好似

因為blm, 所以杯葛一個支持blm 既賽事
個腦諗緊乜

物極必反，班左膠做咁多show搞咁多冇幫助既野，遲早有人睇唔過眼，不過好似好多美國人都冇腦

係
有時見到d bimbo,nigga真係無話可說

咁左右輪迴都係常態嚟嘅

Next year lockout la

除左on9我都唔知講咩 你一個體育賽事罷工對呢件事既作用係咩 咪就係睇你既人轉左去睇其他 你係罷工就搵埋啲差佬 醫生 公務員一齊罷啦

new york 一個月有幾多單黑人槍擊被殺案呀
以後應該無得 再睇nba喇

嘩 你講得真係好中 之前啲體育賽事停曬心諗真係點頂 冇野睇悶死 但停停下就唔經唔覺過左幾個月 你個人係會自然習慣 搵到其他野做消磨時間

FOJ唔想對大飛，想捱到porzigins 復出

某幾個球員成日借自己膚色拎政治光環。

NBA執笠
侵侵笑住訓

鹿繼續打啦, 有冠軍拎呀

Nba 咁辛苦搞個bubble出嚟 而家咁就收皮

值得一提的是，如果賽季取消不僅會帶來巨大的經濟損失，也會影響到下賽季的工資帽，甚至破壞勞資協議。除此之外，根據薪資專家波比-馬克斯測算，如果賽季取消，2020-21賽季的工資帽會下降2500-3000萬美元之多。如果，工資帽數目出現暴跌，聯盟多數球隊會有巨大的財政壓力，不排除現行勞資協議被廢除和重新談判的可能性。

未簽新約個d

LA=民主黨重鎮
原來得LA兩隊罷賽

朕：唔理，我話唔打就唔打

最大問題係佢地都諗唔到想點
一味話對黑人好啲啦
咁有冇啲好實質既野顯示社會對黑人唔好先
你話內心偏見呢啲野冇得講，你除左做好自己之外點都改唔到人地既偏見

除非有啲咩類似黑人與狗不準進去，你去爭取廢除我都好支持...
依家根本唔知爭取緊啲乜

nba 算係用左好多資源去將blm 呢個問題曝光啦， 依家又黎搞尻nba

其他都係諗住罷幾日就打埋

有幾多球隊工人會被人炒

nba大部份黑人，係咪歧視白人

等睇拜登隔2日呼籲NBA儘快打埋佢

尊重佢地兩隊意願
拓荒者小牛自動晉級，繼續打

感覺好多野根本未計劃好就去做

打唔打Foj都唔會贏

啲LA大城市離地撚真係好偽善

AD好慘 心諗今年最有機會攞champ

好大既官威呀沾大人

罷工癱瘓一個支持BLM既organisation
At least有啲訴求講到出黎呀
啲班主心諗我開善堂呀
利申：支持黑人平權 但唔係用黎咁拎拎光環

據NBA記者Keith Smith報道，關於今日是否罷賽的球員會議，湖人和快艇並沒有進行投票。

一位NBA球員表示：「那其實算不上是一次投票。那些傢伙（湖人和快艇）只是明確表示他們現在不想打球。但我們現在也沒人想要打球。此時此刻，要承受這麼多還上場打一場比賽很困難。我們都需要解決問題。」

根據ESPN相關記者的報道，在之前的球員會議中，湖人快艇關於希望整個賽季結束的投票更接近於表達觀點，而不是正式的最終投票，季後賽比賽是否恢復尚不確定。

笑了 今朝連燈仔先燈緊話有本事唔好打 叫聯盟停賽 依家成班球員自己話唔打

班主心諗： 唉，已經俾哂自由度俾哂support 你地， 都仲要搞尻我

其實銀仔已經做晒野宣傳BLM，真心唔明擺賽係對呢件事係正面定點

全世界笑緊你地班黑人咋

做show 啫

我又真係想睇佢地唔好打啊
到時球會出現經濟問題， blm 佢地又完全冇改善
想睇下支持罷打果啲球員會唔會柒到搵窿捐

到時就會躝出黎話歧視黑人運動員

Bitch ass white boy !

lillard新約 一個人食左一半CAP

咁公鹿拎撚硬

點解唔打波就無糧出？ 姐係歧視黑人啦
BLM啊

踢走果2隊算啦

好似大部分想打埋

[NBA]NBA公鹿宣布罷賽後，Lebron James的實時反應 (有cam)

奶共狗好識捉大家心理，知大家估佢為冠軍實打，就逆向話唔打拎光環，點都贏

宇宙勇四條友已經爆咗60m cap
會唔會好似12年咁可以每隊waive條友唔計cap，到時啲球星全部老底周街飛

4隊

鹿湖艇龍

今年班新仔：屌而家我哋點撚樣好

成班廢柴黑人收足錢唔翻工 全部曠工告鳩佢地 拉曬去坐監啦

火塞或成最大贏家

應該係見其他隊唔罷想縮沙

今日早些時候，公鹿、湖人等多支球隊宣佈罷賽。隨後NBA官方宣佈今日三場季後賽將延
期舉行。緊接著聯盟多支球隊相繼發表聲明支持罷賽這一決定，NBA球員今晚舉行了會議
商討下一步應對措施，會議的發言人包括：球員工會主席Chris Paul、球員工會副主席
Andre Iguodala、Kyle Korver和快艇主帥Doc Rivers。

根據NBA記者Chris Mannix的報導，消息人士透露，快艇主教練Doc Rivers，快艇助理教
練Hill和火箭助理教練Lucas在會議上激動發言，Kyle Korver，Damian Lillard，Camelo Anthony和LeBron James也進行了發言。

不如快d全部停喇

其他三隊主動退出比賽嘅
龍響加拿大冇blm , 今年可以再拎

英文: "without Lakers and Clippers, how will season continue?"

haslem聽落似係探討, expect POR同DAL晉級繼續打呢種答案
多過質疑覺得冇湖同艇就打唔成
所以LBJ先帶隊走, 因為佢expect大家一齊唔好打, 依家你想當我出局繼續打

死黑鬼麻撚煩
收哂錢唔打波
唔該嘔番哂啲錢出黎

公鹿最撚醒帶頭搞事
但係支持繼續比賽
踢走兩隊傻鳩輕鬆champ

嘔錢唔打，絕對G持

no 龍其實係第一隊講停賽

講姐

下場當no show處理啦屌

屌你班死黑鬼美國黑警關nba撚事咩

大家做個樣罷一場表個態咪算囉，開哂會傾停賽係想點先
你想畀壓力銀仔同其他owner去do something，咁都要講想做到啲咩，或者想達成乜野願景至得架嘛
呢啲野唔應該係即時諗，或者咁唔透明要人估，咁多美國人呢家唔企你個邊唔係純粹因為冇波睇咁簡單

無可能你地話退出其他隊就要跟機

沾狗拿完光環咪又係繼續Dribble

好想睇隻奶共狗玩pc玩死自己
有著數既議題仆住去講 冇既就所陳百祥上身唔知唔理

都未開波你點知只係講？

佢地罷咁有咩要求，我睇好似淨係覺得歧視所以罷喎 咁冇要求點先開返

佢無唔理呀, 佢屌morey你唔知就唔好講

呢個係重點
都唔知佢地想點
係咪要處決所有白人警察

Sources: Lakers forward LeBron James and Clippers forward Kawhi Leonard both spoke up in the players meeting Wednesday night and were adamant about not playing the rest of the playoffs and they wanted change. The players will have another meeting at 11 am East time Thursday.

係未企硬唔打架

Take actiontrump幾時出tweet 問lbj民主黨同奧巴馬做過咩action

咁你同佢地定都得啦 實有出路
不過實冇NBA球會咁好出得起咁多錢

到時就真係考驗人性 究竟你班友口中既BLM係真係matter定繼續好嬲咁打波

銀仔心諗做乜又搞9我

已經有唔少美國人屌佢偽善

共占可以進軍CBA了

好似話la屌緊公鹿帶頭罷賽投票又支持繼續比賽

而家真係鹿帶頭
未開波都冇計架 你點知唔係只係講？

鹿心諗屌一屌停一場, 你玩咁大

nba就最撚無辜 出晒聲出晒campaign 宣傳
成班大帝唔gur就擺賽
個問題唔係擺賽就解決到 而家佢地將佢地嘅不滿向聯盟發洩
班黑鬼想點

想change啲咩姐，世界和平呀？
口號係人都識嗌啦，唔使罷工架喎

George Hill admitted he first sparked conversation pregame to boycott contest, teammates supported.

好簡單
下一場直接比拓荒者同小牛贏
再唔打再贏
直到你出局為止
湖人想拎冠軍係今年
下年勇士組四巨頭你就收皮
咖哩仔 湯臣 第三順位
在加埋呀踢撻襟寶

點先真係做到blm?
定要等biden做到總統 班democratic當blm無發生過. 先肯開波

火箭最想停
忍者龜傷緊
但緊係唔係成個賽季停咗佢啦

人地心情唔好合法射波，騎劫到變罷工

我都覺得有啲球隊純粹想罷一場表下態，但係有人想搞大佢

老老實實，美國咁大，耐唔耐發生一單半單邊有辦法。。。
宜家先例一開，第時下下有乜事都話杯葛咁點搞。。。

樓上有巴打話拎一日人工捐出去都好，起碼真係做啲野
籃網個老細好似就捐左錢

重點啲州份全部都係拜登嗰邊

好似係有要求既
罷賽就係想逼有直接關係既商家佬出黎表態(好似係)

講姐，之前希拉莉都係咁
點之最後Trump反cap

我意思係
殺黑人果啲洲
係拜登個黨
同埋奧巴馬夠係黑人啦
點解果8年唔處理
點解你做副總統果陣唔攪

後衛Fred VanVleet告訴記者，罷賽可能是「向某人施加壓力的一種方式」
這個某人指的應該是各方有權力的政商人士？比如他後來還有說道：「因為這件事件發生在威斯康辛州，如果全NBA都一起罷賽，那公鹿隊老闆說不定就會出面施壓地方政府、州政府、政治人物，做出一些改變。」

速龍隊大概是想做個起頭，號召其他球隊加入，沒想到其他球隊真的照做了...「我們不想坐以待斃，不能只是花錢和發聲，那些只是安慰劑，必須要真的做點什麼，才能真正有連帶效應」

仇恨言論黎咩？nba話唔係喎

罷賽還罷賽，咁佢地打算點先開返

聽日都照唔打？

是

其實大家會唔會對NBA球員Harsh左啲
想罷賽又話人無要求又盛

表達不滿係一部分，但真係心情唔好唔想打波亦都係真實情感
我地無黃種人嘅身份認同好正常，因為黃種人最大堆係中國人，但你都唔可以覺得人地都會對佢嘅同胞無感覺
菲律賓人質事件如果嗰日仲有大型活動，適合咩，有心情搞咩

當然真係好有同理心嘅球員係少數

Jaylen Brown嗰類呢，如果佢搞左咁耐BLM，最後都係咁
你覺得佢會有咩感受
我唔識佢地真人，我都係睇新聞
但我見好多新聞係佢地唔想留bubble
壓抑/無力/想見屋企人都係bubble帶俾佢地嘅感受

繼續返工同要返工，不了有咩分別
無得見屋企人幾個月又係咩感受
可能佢地依家最想就係見下屋企人攬下

可能個黑人真係抵死
將心俾己，連登無砌過黑驚生豬肉？
唔通點，向敵人道歉？

事情可以係錯
心情一定係真

D球員你班老細做d野唔係唔打, d老細我諗R撚晒頭關我撚事家下我開左7槍咩

如果總結賽季
下年仲有冇錢續ad

你拎黑人同香港人比？
香港有冇搶劫殺人先

鳥權

會唔會爆cap

黑驚冇死錯人 負皮我比你嘅

我地眼中嘅香港人=黑人眼中嘅黑人，唔係直接比

冇波睇，另開戰線。

想知大家點睇： 美國黑人係國內，算唔算係雞蛋，而白人就係高牆？
引用番 村上春樹的雞蛋與高牆論

//高大堅硬的牆和雞蛋之間，我永遠站在雞蛋那方。//

基於呢個原則，班球星係種族問題上既雙重標準其實錯唔哂？

公鹿係點彈弓手

以為唔好打波囉
年年都有黑人比人殺架啦

黑人友白人/黃人就當睇唔撚到

黑人正撚樣黎
黃種人日日都俾班仆街笑對眼都話乜
白種人 當值個日直頭直播睇住俾人歧視講聲sorry又無事
係得黑人咁撚麻煩
佢地唔想人歧視就未柒分black white yellow啦弱智

本身前日係龍想罷先
之後搵塞一齊傾 咁就大家都有意罷

點知今日無啦啦鹿開波前話唔打
連魔術都唔知
依家有D人屌緊公鹿自把自為唔討論先

成件事感覺就係有人想短期罷賽
期間raise awareness 同出去protest
之後等owner/ stakeholder 幫手施壓
所以大部份其實都係想打埋完季

龍一開始應該就係咁諗

屌佢地老母
Harrell道返歉竟然比班左膠大讚
Doncic講句nigga嘅話 就算道歉班黑鬼佢地都唔會心息 一撚定要迫到luka退出聯盟先收貨
黑鬼恰人就得 人地恰自已就要生要死咁
班左膠黑鬼好撚有做支那人基因

榮少咁有先見之明又贏

你破產人地都未破產la

點知搞撚大左
一係就直接boycott remaining games
一係就繼續打
咁樣先例一開以後真係唔撚洗打

真
根本就係black supremacy

一日搞埋啲乜柒BLM我一日都係咁撚憎黑人

因為NBA係黑人強勢, 所以一早對班人權鬥士乜鳩BLM得啖笑, 佢地識撚平權, 識撚尊重咩

其實呢啲問題都好難解決，上左年紀啲人心入點都會有Stereotypes，想知後生仲有冇咁歧視

butler都搞掂佢啦

照邏輯咁講
香港封唔封關，關你班醫護咩事
反送中，關你班守法香港市民咩事
示咩威，擺咩工

休息多幾日 拓柒又滿血復活
真心要罷 就唔撚好打啦 比d決心

湖人都無錢其他隊更加無啦

係咪球員投票話唔打？
雙重標準 我都唔想睇了
nba 退款唔該 買左LPass

依家玩到咁大收唔到科喇

杯一場兩場當你心情唔好唔開工

搞搞下比人帶風向取消成季 你吹到咁大撐BLM又冇得唔逼住跟

成班黑鬼自卑心作祟 永遠覺得自己係被逼害被歧視嘅一群

同埋唔好再SPIN Harrell果句唔叫racism了

White boy都唔算歧視? 掉轉black boy睇下班黑人會唔會令D77係個籃球界消失

Sorry係有用咁依家洗唔洗搵班美國警察出嚟道個歉？

食相真係好難睇 不如改名叫BLML啦

自己睇幾多球星破產啦
話你on9怕你嬲

河

有幾多？

香港五月都2000幾人破產

luka應該要擺打啦一早

雙重標準
問下j lin果陣比班黑鬼歧視得仲嚴重呀

好似共占不滿公鹿咁做

本身諗住做下樣 點知話要取消成季 即刻不了

以我睇足波咁耐歷史，提到用black呢個字去形容黑人已經係種族歧視，要罰款同停賽。

講出事實
唔係nba
黑人地位邊有咁高

小牛表示反對

呢條尻up佬終於講句正常嘢

公鹿冇同聯盟甚至其他隊商量 一有人帶起咗罷賽個頭變相其他隊冇得唔跟住罷

咁以前湖有條友叫Tarik black 仲要黑人
咁點叫佢好

而家無限期停？

Tarik Unlight

由NBA球員組織的會議目前正在進行中，《體育畫報》記者Chris Mannix報道了關於會議的一些細節：

1、有球員表示罷賽一場毫無意義，只是象徵性的，應該有更多的罷賽，猛龍球員範弗里特在本週早些時候也說過類似的話；

2、消息人士透露，在邀請教練來討論接下來的步驟之後，球員們正在私下討論；

3、在會議中，球員們要求「一個行動計劃」，他們想從老闆那裡看到一些東西；

4、除了主持會議的保羅和伊戈達拉之外，其他許多球員都有參加發言；

5、球員們在熱議投票和警察系統改革，有些人認為，如果老闆們不能想出一些讓他們相信能夠解決問題的辦法，這個賽季就結束了。

根本要罰
話唔打就唔打係咪癲

學南非咁玩返種族隔離 班黑人都係想咁者

講番藍波啦

字母b2b mvp + FMVP過唔過到Kawhi

屌老細可以做到d乜 1999

唔出聲冇人叫你ON9

nba劇本：bam鳩公鹿
等la是但一隊冠軍

第5點
點解唔係佢地自己諗辦法提議比老闆

力架平均智商80
點度橋

黑人平權根本係bullshit

佢地真正想要嘅係特權

有champ可以，kawhi榮譽太少

但如果kawhi champ多兩個
字母追三個，都可能唔得

lillard唔打出園區啦

佢本身唔係傷左打唔到咩？

巴克利出嚟話Luka 單野係處理手法上係雙重標準，點睇？係咪黑人係雞蛋就可以出手歧視白人？咁nba係咪推廣平等？

食波都知kawhi d波高起碼兩班啦
字母死沖死撞

吹到黑8 然後場場被大炒幾十分
揾個下台階嗟

計地位仲要講技術？
艾榮都高字母兩班波啦

班黑鬼根本就唔係追求平權 而係特權

巴克利咁夠膽咁講
唔怕比黑人屌死咩

驚輸走佬了？

得兩隊反對即係照打啦
如個咁都唔打又要搞新罷賽啦喎
題目係：人人平等, 洛杉磯唔係大撚晒

Kenny Smith係咁唔比佢講，今日第一個walk off扮晒野，嘔心到

佢不嬲講野出位架啦啲人當佢炒作下

有冇片睇

龍應該係諗住佢同塞都未開波，就諗住停一停冇所謂，點知死左人個州係鹿個州，鹿就衝埋出嚟

black lives better than whites

Jacob Blake 未死

癱左，好似係

食波先知

即係食你

黑人真係麻撚煩 明明白人被射殺忽例仲高
第時一有咩事又話唔打 不如執柒左佢
nba退錢好過啦

大家覺得ad係唔係all time top 10 Pf

唔係

一座mvp 先傾

YouTube 你搵Luka 同佢哋個節目就有，最尾佢哋仲唔比巴克利講落去，好小學雞

支持巴克利

我自己既標準係傾向寛容雞蛋，但都要睇埋雞蛋做左d咩壞事。
但我就一定會認自己雙種標準，唔會一邊double standard ，一邊blm拎貞節牌坊。

香港人針對嘅位唔應該係討論個黑人自己係咪個問題

無論個犯有乜問題打七槍都over咗根本唔係想制服佢only

幫美國警察辯護等同幫香港班黑警出聲

重點係呢班力家自己都不斷做緊種族歧視嘅嘢 其他種族嘅就視若無睹 自家人嘅就無限發醇先係值得討論嘅位

笑死 公鹿最先話唔打 結果個會議得快艇同湖人投票支持結束賽季 激到foj扎扎跳

Hupu 見到箭迷牛迷都話停賽好

記錯左 其實復季之後都好似keep住有幾單，冇人出嚟罷賽估計都係因為系列賽未打完。今次鹿衝出來

打七槍係因為美國有條例，你一開槍就要打晒所有子彈，以防比人搶槍

當然條例係有問，但今次個警察係跟例做，唔似得香港咁

唔好打
出年都唔好打
扣晒佢地人工去做善事幫助貧困黑人

學到野

仲有句“it may be racist but it's not racism“
笑死

我都覺得咁樣係最好

黑人至上

好似係shaq出聲唔比佢講先, 之後kenny smith搶晒嚟講
今日walks off扮野果下 假過hi

以後都唔好打 最好

#136

支持

巴克利講得好岩
但即刻比shaq同Kenny閘撚住
好撚似篤中左佢地咁

Nba班niggar雙重標準

邊個罷賽就踢佢出nba
好似單膝跪嗰條柒頭

係啦 打咩鳩 幫下人仲好
無錢去奶rmb又得

就咁睇comment d人喪屌nba幫個拒捕既人

你笑得出都好野
香港面臨緊同一個問題
黑警濫暴濫捕對付後生仔
幫個後生仔反警暴有咩問題?

邊個打邊個就係25背叛黑人。

On9
有可比性？

protest同crime既分別

你咪撚Spin 係同一性質啦唔該，美國殺 George Floyd 個警察已收監。
仲有你當今次條強姦犯力架比喻香港年青人呀？屌你老母

on9 Jacob Blake犯左咩法?
強姦證實係fake架喎

There was a fucking warrant on him, STFU you fucking cunt!

屌返你老母十次
Jacob Blake強姦證實係fake
當地係有強姦犯 班黑警覺得係佢所以查鳩佢
佢唔係強姦犯ok?

Court records show there was an active arrest warrant against Mr Blake, related to charges of sexual assault, trespassing and disorderly conduct.

You fucking twat go fucking yourself.

一樣既咩？ 你當我傻定你傻？

幾時證實左係fake? 開槍之前證實左未?
疑犯同示威者識分未?

香港年青人爭取訴求=力架罪犯同lv, 同港共有咩分別

保唔到連登竟然會有傻閪支持條強姦犯力架

估

女權，黑權自助餐
見炒得起就瞓晒身落去炒
一有potential loss/唔關自己事：我睇唔到

班人會拎埋香港黎講跟住就話而家人哋抗爭你又唔支持

Barkley不嬲都係最睇得開果個嚟
I can be bought. If they paid me enough, I’d work for the Klan.

但香港單野反而係oneal同kenny撐香港，佢開宗明義話要賺錢就收聲
（不過好過lbj偽善）

Chuck同Shaq都問what’s next啦
呢啲槍擊案美國一年無數咁多單
而罷打係解決唔到個問題
幾個月罷一次囉 唔好打囉 食穀種囉

唉, 原來美國先係澳洲
同香港situation 180度調撚轉晒

我都記得，但佢一路都係咁，有時鳩up，有時中晒
成個BLM運動我最討厭既地方就係，我真係好難去搵到一個焦點
叫完BLM，想去改變，但黑人想由邊部分開始做起，有冇個更具體既方案
又或者係，咁多位想要既平等係點樣

真， 淨係識叫， 但冇具體既野出到黎

所以人嘅立場可以好細分

唔好再將香港情況直接代入美國
咁多年種族問題唔係你二分化就講得掂

咁解決唔到nba班球星係咪永久罷賽？

其實咁先似佢地立場
oneal kenny追求緊普世價值所以會支持BLM又支持香港
barkley係睇現實 所以先會講如果情況掉轉會點點點

source?

根本未有全體共識就話罷

佢地有一條問題就係
作為一隻狗，可唔可以用黑人聚居地犯罪率比較高作為原因
行入去巡邏果陣，格外提防同埋，有事變既時候提早用更強硬嘅手段，費事比人淝死？
IMO依家佢哋講果d警暴問題就係度

佢哋d big names唔care
但拎老底果d點算

但人就係有呢啲偏見， 唔係話立條例唔準就唔會
你夜晚係街如果迎面而黎有個人，你都會因為佢係唔同人，自己有種盤算到底佢危唔危險

呢啲真係唔係話示威或者政策上解決到

George hill自己突然靈光一閃話要罷賽，跟住成班鹿球員起哄一齊罷， 係一個想法閃出黎既事，魔術班球員都唔知發生乜事。 成班生番咁。

吓咁佢地歧視Doncic個陣又唔叫停賽？

冇錯
呢種係建基於事實上既偏見係更麻煩
我今日肯幫你解散警隊，但如果冇處理過犯罪率問題既話，到最後都係一樣

班死力架好似開始縮啦
"[Keith Pompey] If season is cancelled, this can blow up the league’s CBA with NBPA. Blazers' CJ McCollum had asked for a financial breakdown of the potential effect on the CBA. Players have been told that lost revenue would be between 15-35% if they stop playing and go home tomorrow"

"Dame and Terance Mann imply there may be some misinformation about the meeting"

"[Amick] Sources also say that Kyle Korver apologized for the way the Bucks made the decision not to play without alerting other teams. This element has clearly frustrated teams around the league, and Korver made the choice to address it."

講到尾咪又係錢，死力架！屌佢地老母呀

其實個黑人係咪真係犯人唔關我地外國人事 我地都亦都唔清啲前因後果

相反我地關注嘅唔係應該係protest緊啲乜?

如果今次涉及係警暴嘅 ok全世界都好應該支持

但依家力家係用racism而唔係用police brutality喎

果幾條差佬係咪真係有歧視成份冇人知 但件事煲到咁大只係因為差佬係白人 換住係黑人警察就冇人嘈了

班力架自卑心重 對白人永遠有個stereotype 覺得白人對佢地同族做乜都係基於膚色唔同

以前可能都會同情佢地受歧視好慘

但對照翻事實 呢班撚屌自己都冇尊重過人 就blame尻人標籤歧視佢地? 就係到喊比人壓搾好慘?

呢班撚屌係唔抵可憐的

道理就同班支那人嚟香港做佢自己想做嘅嘢完全冇撚尊重過香港文化然後又屌香港人有優越感睇唔起佢地

大家都受過教育嘅你識尊重人時人地都識尊重你
racism係力家口中講出嚟係好撚冇說服力

G. Hill= 陳同佳仔啲朋友 一個人可能捲起黑白大戰

唔好，我支持佢地停賽直到黑人做晒高層為止，blm呀！

今次呢單野最後 NBA 班撚樣會柒到仆街！
1. 支持個Career Criminal Jacob Blake, 等炒車。
2. 唔夠膽攬炒CBA with the NBPA and 資方，因為佢地都係為錢。
3. 佢地今次玩爛左罷賽，下次佢地既影響力會細好多。狼來了效應。
4. 美國主流民意轉向，Against Looting and Rioting, BLM 臭名化。
5. 本來體育係人民政治既 Outlet，而家竟然變成民主黨既政治工具。
結論：今次班力架玩大左，以後直接影響埋佢地同資方既 Bargaining Power。

FF：Trump 如果「不幸」連任，

就係
好撚憎FOJ果d
無嘢做就乜撚嘢都拎嚟玩Race card
只會令件事越黎越難搞掂

Strike係一種last resort，我哋上年都試過
但可唔可以唔好每次都係死攬d wrongdoer

呢次花生真係好食

其實黑白對立係歷史問題 唔係一時三刻就可以解決到
去過美國就知 白人警對黑鬼真係好撚串
同時班黑鬼又真係犯罪率極高
我試過喺紐約搭地鐵 無啦啦俾個黑鬼問我攞錢
我話冇之後就一啖口水吐落我度

會唔會愛滋？

紐約嘅地鐵

認真， 人地對佢地既偏見唔係無中生有

黑人帶頭罷賽 白人幫佢道歉

係好撚好笑

呢啲就係佢哋追求嘅BLM
黑人做衰嘢白人埋單

公鹿都幾仆街
坦白講LA兩隊一定想打 攞champ大好機會
但鹿帶頭玩杯就冇得唔跟

佢地唔自己唔識思考？講到尾咪又係一班單細胞。

In the meeting, Lakers star LeBron James never said he didn't want to play but that he did want to hear from owners on how they can help the players enact the change they want to see, a person told USA TODAY Sports on the condition of anonymity.

縮啦縮啦

佢地就係洗大左個頭做人權鬥士, 鹿話驚暴罷賽咪焗跟, 所以暗屌佢地唔商量左先

George hill會唔會體育版陳同佳

根本就冇無辜 要怪就怪同種人

咁係縮咩 同一單新聞有幾個版本

dame話係流料
嘈左成朝 即係點

Lbj:18年final g1炒罰球陰朕一次
今獲又來

幫你上50+仲咁撚多嗲
收皮啦

barkley永遠都係最真果個
kenny垃圾唔使講
shaq就不嬲冇腦

即係撐香港係垃圾同冇腦？

Kenny 垃圾原因係佢左膠大愛 大事化小小事化無果種人

鹿係charm硬嗰個喎

In the meeting, Lakers star LeBron James never said he didn't want to play but that he did want to hear from owners on how they can help the players enact the change they want to see, a person told USA TODAY Sports on the condition of anonymity.
風向又變
究竟係吹雞唔打定點架

During the beginning stages of seeding games early this August, Trevor Ariza attempted to rejoin the team after a one-month long visitation with his son. Ariza called the Blazers, but the NBA did not allow him to join his team in the bubble.

"Man, the word 'hard' doesn't even begin to describe it. This is what I was born to do, to play basketball. I've been doing it my whole life. And to know my team has a chance to compete for a championship, and I'm not with them. It burns me up inside." Ariza told ESPN.

TA would’ve been big for the Blazers in the bubble, especially during the first round against LeBron James and the Lakers. He put family first though, and that’s even bigger. Nothing but respect.

唔比ariza入翻bubble打

dame認證左 睇黎今朝係炒車新聞

NBA / 或者黑人運動員搵到錢就話生活得好好
其實大部分黑人都好撚窮 但唔諗方法解決

佢有無入大名單先

佢一定想打
唔打又老多年

咁如果可以隨時入當初就唔會問佢地入唔入bubble啦

Obama

光環大哂

佢幫biden站台

諗起ab0嘅衰仔

咁今朝做乜集體罷賽呀？

而家好似話唔開會唔投票係嬲鳩公鹿無討論過就自把自為停賽

邊d美國體育傳媒source堅呀？

拎光環啦
邊邊大邊企邊邊
我皇喎好威架

有份開會既人應該最堅？

公鹿無啦啦唔打 係情緒綁架
逼其他隊一齊跟架喎
公鹿最大問題係無同對手/其他隊商量

Lakers and Clippers vote not to continue the season

Every other team voted continue

即係公鹿帶頭罷賽但想繼續打

應該DQ公鹿啦
鄺工

最新情況好似唔係咁

咁都道左歉
雖然唔知點解係korver出黎道

條片最尾

最早係raptors
跟住ernie問龍可能唔打，你哋點，個教練無直接回佢，話返去傾

惡性循環黎

我知最早係龍提出 之後同塞傾
兩邊都有意咁做

但無傳過鹿會咁做同埋連佢地對手魔術都唔知
魔術好似已經準備出場

突然M到話想停賽，又話咩唔公平我地忍夠啦，反正最後都係因為忍夠啦而停賽，希望佢地堅持原則繼續停賽， 拎完光環，到時人工少左唔好出黎成個乞衣咁，自己承受番後果。

係咪唔打架啦？聽日牛vs 艇唔撚起身睇了

唔係一早set咗個期交名單咩
過咗個期補強之後所有都fix死晒喇

聽日係唔打

啲球員玩到咁
嚟緊CBA啲班主一定落手係呢啲位加條款

唔打唔知為咩先最on9
成個nba都俾咗個舞台你講你想講嘅嘢
然後死咗人你話唔打要改變
屌你老味，要啲班主同NBA去維護世界和平定點？

成件事都無計劃咁
而家知唔打完會跌錢先知死
但早係未開bubble之前都講咗就咁完季大家都輸爆廠架喇

而家罷完無效果先最低能
全世界望住佢哋彈出彈入

班主同nba真係無撚奈

條垃圾嚟LA係為咗退休搞生意
一早鋪晒路
到咁上下年紀一定參加選總統
俾佢做到就世界大亂

我覺得取消今年啦 refund nba 損失就扣多d 人工
班友仔唔負下責任次次亂鳩黎
比佢地波衫 場地都寫BLM
睇到我眼都冤埋 取消冇眼屎乾淨盲

聽日佢地再開多次會,所以唔會打

牙侵選選下就做到總統
牙沾選到唔出奇

希望佢地堅持唔打，如果打即係之前罷賽係自己錯？ 鹿塞龍自己有商量過，但係魔術完全唔知發生咩事，好能唔受尊重。 又話屌平權唔公平，佢地做呢D行為對魔術公平咩？ 成班猩猩單細胞！

你想擰轉身 覺得鹿罷賽癲
黑警拎槍轟 你又去撚咗邊
你twitter都無tweet啊 傻閪
你老婆做雞 我插佢個西！
Decision 組團 組唔掂 一齊上吊
你所謂嘅維權 叫奶共
乜撚野岸 你話都可champ到
詹狗正仆街man 正仆街
佢條傻閪 撞下就瞓低
He’s leaving for d wade
He’s coming for kyrie
please dribble and shut up 傻閪
罷賽啊 傻閪
傻閪詹 又話全力詹
Fu double G
唔叫你詹士 叫你兒子 傻閪
You can now agree with kyrie 傻閪

停擺係個頭盔 載住成班狗閪 擺明跣鳩你 字母佢要逼宮
而家屌你老母臭閪 所有白人請跪低
佢下年總冠軍你仲係拎亞軍 ya
湖三分睇壞腦 旨意Danny green
AD係大佬 唔聽你發噏瘋
快啲準備痴champ Hawks佢下年let’s Go
收返埋個臭口啦 咪撚影衰King Kong
傻閪 傻閪

郭富城既弱？

唔打就擺明七傷拳嚟
班主同nba蝕但球員都重傷
講緊唔係班超級球星
係班綠葉同低薪戰士

個個一味諗住搶光環都無諗過實際情況
咁大個舞台你場場打前/後做同講都多人留意過你場外訪問講喇
老河講得啱呀
球員最大嘅talent就係打波
無咗呢個舞台真係甚麼也不是
愈想有曝光率就愈係要打

罷打又幫唔到件事
自己又有損失都唔知做乜9

今季真係取消得
D黑鬼球員都唔撚想打反正
坐等10月

最好下季都唔打，咁沾屎就破唔到得分紀錄

直頭要退出nba啦！ 牙占話佢受夠了，要change!

最好就唔好打 我睇你哋班光環偽善撚幾時肯走番岀黎話打

This evening in Orlando, there was a players meeting to discuss the rest of the NBA postseason. At the meeting, teams were polled whether to boycott the rest of the season or to continue playing.

The Lakers and the Clippers voted to boycott the NBA season, while every other team voted to continue. The meeting ended right after, because LeBron got up and left the room with the Lakers and Clippers following behind.

It is still unclear whether the season will continue, when it’ll continue or if it will come to a close.

It is more than likely that tomorrow’s playoff games will not be played, but there will be more discussion about the rest of the postseason.

湖人同艇玩到咁大
即刻離開bubble啦

賤種占跪響到叫人番黎

佢自己po story話boycott唔係postpone

好撚核突
有光環就拎到盡
最後咪又係返黎打
死廢閪

咪玩啦 高中總統大戰小學總理咩

依隻垃圾一直講緊
一有左膠面子野就奶到盡
一發現搞鳩到自己利益就立即收聲

最好組隊去打CBA

唔會同人民幣作對

只會同trump作對

好簡單, 小牛同拓荒者進級下圈, 繼續比賽

想睇佢比BLM黑鬼槍殺

佢個仔死先會fun d

支持下年班主將全體球員既人工捐俾BLM倡議組織. 全部球員義務比賽, 每入1分就捐1萬美金供養弱勢黑人兒童. 再強制每位職球員服務黑人社區工作最少100小時

Only Frank Ntilinka can guard luka doncic

睇死班球星縮 league同贊助商會唔會棄錢一齊日日跪地嗌口號

靠籃球先有知名度嘅人忘記自己冇籃球根本咩都唔是

艇唔打 ,牛進級 luka

G持小牛拓荒者自動晉級

唔打你就收皮啦
記住賠埋錢先好走

Let’s go

好提議 咁做即刻收工都似 黑人就正唔洗做都有錢收 黑皮膚贏在起跑線 啲白鬼羨慕番你轉頭添呀

咁有冇公布聽日有冇得打。。。冇就唔較鬧鐘

ESPN Sources: Several key members of Lakers -- and some peers around league -- stayed up until early AM hours talking through issues in The Bubble. Among key players in league heading into 11 AM meeting, there's optimism about a majority of players wanting to continue playoffs.

縮啦掛？

ESPN Sources: Several key members of Lakers -- and some peers around league -- stayed up until early AM hours talking through issues in The Bubble. Among key players in league heading into 11 AM meeting, there's optimism about a majority of players wanting to continue playoffs.

縮了

聯署支持封殺微信同TikTok

牙奶自己唔好打, 捐身家
其他人照打囉

係先好講呀rmbj 復賽正契弟

The NBA's players have decided to resume the playoffs, source tells ESPN

又決定復賽

屌 成班淆底

😂😂😂

luka慘喇，想休多兩日都唔得

Hbk真係湖狗湖到出晒面

咁聽朝啲波有冇得睇

第一次睇？

無得休到KP復出了

有

成班真係自己拎黎柒
人權鬥士丫拿 係錢面前咪又係乖乖低頭

仲諗住小牛有奇蹟添，可愛彈出彈入又話唔打，打波正契弟

又話成班冇心情打嘅

星期六先開波，kp有機會上，wb都休息夠
lillard已經走左😭

成班友真係以為自己大帝
你地打人工架渣

BTW, 唔知美國國情, 我發覺NBA FACEBOOK下面近9成人都係屌尻差佬

好似冇話延到幾時先開翻？

垃撚圾

又要出黎拎光環，最後又要縮撚返個龜頭入去

含柒啦屌

唔係 只係朋友fb like彈出嚟

仆佢個街又係吹奏湖狗嘅

扮撚完野又話嬲鳩
結果未又係打返

一場鬧劇

好明顯一時意氣, 被個傻仔GEORGE HILL激到成班話唔打
成班力架又唔諗下個後果以為自己真係人上人, 點知罷完先知咁撚大獲

仲要被占屎玩到大大獲

投唔打個兩隊記得唔好打
Lebron講好boycott記得唔好繼續比賽

有錢既力架都咁撚無腦, 唔怪得無錢既力架咁撚ON9

BTW, 睇下今次強姦未成年少女既BLAKE會唔會又變人民英雄, 佢老婆應該好想佢死咁就可以好似之前死左個黑人咁收DONATE

g持！

真

係杯葛就咪撚打
屌你老味偽善狗

收皮啦大陸叫得要打佢哋有得Say no咩

The big difference is how they played defense. LeBron can only defend the CCP. Jordan could defend NBA HOFers.

湖前幾年沉果陣佢都keep住有睇同撐
你睇得佢就預左佢湖迷架啦

lbj離開bubble杯葛聯賽未

好垃圾 杯一場當做咗嘢？
真係好偽善

無呀 香港時間星期六先有得打 即係打返今日比賽
After Wednesday night in Orlando at the Walt Disney World campus housing the season restart, players and owners met to discuss the state of the season. Per ESPN's Adrian Wojnarowski, the NBA's players have decided to resume the 2020 playoffs. However, Wojnarowski reports the three playoff games scheduled for Aug. 27 will be postponed.

聽朝都係冇波打,最快要禮拜六

光環拎完了，但for the sake of greater good （球迷想睇波）， 我地忍痛含撚復出。
又贏

屌，想睇佢地直接完playoff

個賽程咁密有多兩日抖

你唔係以為Jordan 唔奶共呀嗎？

仲有為咗工作人員呀 真係好撚偉大呀

LBJ唔係平時就聲大大, 對大陸就笠水都冇咁多人串佢

人地MAGIC本身放假啦比你個HILL阻住晒

就算係前湖人球員 只要喺第二隊贏波都會打飛機咁講話我湖孩子

而且成日扮曬眼光獨到話邊個邊個係紫金王朝的希望 個admin根本就係輕度弱智

其實NBA 班力架輸左架啦。
NBA 主要收入來自電視廣播權，下次電視台同你傾agreement 仲唔撚壓鳩你價，同加條款保障自己？點撚知你地班力架第時有咩RACISM 片又發癲架？咁樣收入減少， CBA 同資方拆帳咪又少左牙力囉，即係點？即係未來NBA 班力架人工無得加仲會減囉。
仲未計而家Bubble d 收視咁撚低，少人睇咁電視台仲唔撚壓你價？
結論：成班偽善力架抵撚死！

咪又係要向錢跪低

呢樣當然

佢最多只會將一隻腳踏出園區 然後偷偷向後望睇下有冇人跟或者勸佢 死賤種點會咁有骨氣

屌有冇咁柒呀 一日都罷唔到 今朝都仲係威係勢 二十四小時都未夠就淆底 仲衰過香港啲臨時吹雞啲罷工行動 撐你地班友啲人就慘 撞曬車 仲話go home

賤種FOJ真係好撚嘔心

tv contract好似仲有5-6年，但係下次傾cba一定有排傾

力架根本係最貪錢既物種
出得起錢老母都賣啦

哦即係成件事就咁樣就完咗啦下話......

屌你一日都唔夠就笠水 柒過世清

24小時都冇既罷工
人地長榮班空姐都有耐力過你

成班nigga想拎dayoff咪出聲
係要搞場大龍鳳
話比全世界知佢地真係低等人種
抵比人歧視

打工仔射下波姐，冇事冇事

銀仔真係比你班契弟搞到頭都大晒
肯定心裡面係咁力架力架咁屌

成班友twitter大大聲, 又要nba同球會出晒statement, 即刻變左笑話

Liliard係咪唔會再打？

屌 取消啦 無晒mood 睇
成班雙重標準 人權鬥士
RMB matter

都幾肯定個d帶頭唔打既風係佢自己放出黎
然後私底下係咁施壓要nba繼續

準備binc

本身都傷 算啦

以後叫笠水占啦 仲話以後諗住選總統 比佢做死撚緊都似 一場罷工變左場鬧劇 真係想知而家美國人點笑尻班友

杯左, 真係杯左

認真有冇懶人包詳細講吓流程
今朝見佢地罷賽就冇再理單野

想睇佢制裁中國兩小時

短到無流程

罷打
笠水
完

銀仔搞場show 叫班友仔出黎玩下競技賽籌下錢完左件事算啦
唔洗怕傷又叫做比個落台階大家

2011 Lockdown 俾佢地屈左個好deal 人工keep住加 頂薪一年有成40-50M。
來緊無咁Happy 架啦，如果佢地最愛既Biden 上埋場，就抽鳩佢地重稅。
大家睇落去啦，今次班傻閪力架輸撚哂架啦，有錢個班班主同財團笑到傻，好快有平價吉祥物幫手搵大把錢 仲唔跳起Yeah?
黑人平權亦唔會有大進展，佢地發撚夢啦！歷史上既一班傻閪

你真係睇少NBA球員工會既惡

raptor考慮罷
bucks決定罷game 5
之後幾場跟住罷
球員開會 lal同lac polling話唔打其他所有都話繼打
奶共 帶頭 lal同lac一齊走
（有球員想bucks解釋佢地嘅決定，kyle korver代表解釋，並同其他球員道歉）
之後有聯盟代表介入講過吓而家cancel甚至下季lockout嘅影響
之後就縮

平咩鳩權ar 佢地 黑人特權 黑人命貴多了

係，但今次呢單柒野大大削減左班力架既Bargaining power.

加定減真係未知

Black Lives Matter ........MORE!!!!!!!

芝加哥 巴爾多摩日日上演力架互殺又唔見班撚樣出聲

RMBJ唔打就自己退出園區啦

睇落去啦，真係有權有錢個班友仲會唔會俾你攞盈利黎較飛呀？
俾你BLM Slogan 上下波衫咪算鳩數啦，班廢柴係值呢D

覺得減白痴少陣啦個個睇NBA睇堆球星咋
留意番近幾年D球星叫TRADE ME叫到幾狼就知佢地權力係越黎越大啦
呢單野係唔妥老細都只有硬食
睇堆球星叫TRADE ME叫極仲有大把人含就知老細都團結唔到
你一係就玩隱性杯葛搞事球員囉
但以NBA球員工會往績呢D野佢地不知幾團結

咁就賺左兩日假

firm 咗resume?

你都唔明，我個 Post 咪講左班球員既號召力細左囉，你知唔知ESPN 而家overpaid 左佢地個撚屌broadcast right 幾多呀？佢地既價值唔係你想像咁大架ja. 你以為 NBA收視好好？Playoff 可以連1m audience 都無呀！
班力架而家搞呢d 係自斷財路，好難明咩？

入場買飛既係咪睇球星你答我啦
一日NBA核心係吸引力係球星你講經咩

明知你地會笠水
第時仲驚你地會唔打？

比支那封殺埋仲比到咁高人工咩
支那份轉播費成百億wo

心水清

其實無得拗，11月3號之前你都唔會知而家究竟有幾膠，如果拜登上台呢班人一定有光環到時球員power一定越黎越大，相反嘅話球隊同老細嘅power就會越黎越大

屌咪又係打返btw今晚個啲會唔會postpone

話唔定有日發癲要銀仔退落嚟 由黑人上位

biden上真係有機

你真係唔識架wor
"TV accounts for most of the NBA’s revenue. For the 2016-2017 season, TNT and ESPN re-upped their contracts to an estimated $24 billion in total. Even with a total of 400-odd active players making an average of close to $5 million annually, national TV contracts generate enough revenue to cover salaries and then some. However, those national contracts still leave 1078 regular-season games unaccounted for. Filling in that gap, local TV contracts can gross between $120 million and $150 million annually."

"You may be surprised that ticketing is actually not one of the primary sources of revenue for the NBA. It tends to lag behind some of the other revenue streams mentioned above. "

唔識嘅係你

係無得拗啊
依家明星球員話輪休就輪休話TRADE ME就TRAD ME囉
根本就係越來越惡呢單野影響到D咩啫
唔駛光環成個趨勢都係越黎越大權
佢地可以咁大咬咁亂黎
核心就係NBA球員特別球星真係對隊波有巨大影響力係遠超其他運動
就問你一句你老細係咪咁易揾到球星代替品？
事實係NBA一個球星可以令一隊波抽波變爭冠都得既時候
仲講佢地權力會細係咪搞緊笑
細極有限啦根本

到而家都諗唔明杯葛nba個意義
又唔係nba歧視佢
又唔係nba射鳩條友
nba班白皮豬由頭到尾都撐鳩班黑鬼
然後佢地一唔開心就發老闆脾氣
好似全世界都老憑要幫佢地爭取特權咁款

係

而家講緊成個NBA 根本就Overvalued 同班力架Overpaid，無事無幹咪俾你班力架搵多幾個臭錢囉，而家你班力架咁撚癲，仲唔撚壓鳩你價呀？
明唔明呀？

如果你d班主係咁團結就有機會

黑人優越主義

要拎光環

冇左你口中班力架你睇下有冇人睇NBA仲有冇OVERPAID既機會囉
你當NBA係NCAA咩ON9仔

24個鐘都未夠 依家bl就matter咗點?
呢班真係正契弟嚟

我覺得班老細同nba會借勢減低工會影響力

屌你老味，而家咪話少左人睇NBA，好撚多entertainment replacement 呀？你咁蠢同你講都哂鳩氣

Exactly!

應該好唔切

本身屈住係個bubble冇得屌閪已經燥燥地，嘛發大件事黎搞囉

最好nba企硬罰尻佢地錢，如果nba一縮班力架一定坐大

而家就睇銀仔推定縮，佢一個動作決定日後nba走勢

點撚樣唔縮呀
佢夠膽罰班為"正義"而戰出師有名既nigga咩
一罰聽朝即刻冇得撈啦

力架互殺根本日日喺貧民區上演，殺得最多力架就係佢地自己人

壓只會係壓成個NBA既價
你入面勞方資方點分係CBA點傾既問題
上面講咁多講黎講去你都係唔知NBA球員係幾惡你就當人單純打工仔
想壓價我咪放長雙眼等下個分成會唔會郁囉
講到尾睇你都搞唔清究竟球員權力來源係邊講咁多都多餘

球員工會影響力係來自球員影響力
除非籃球變十個人打再唔係學歐洲籃球咁全面轉左團體技戰術籃球風格
唔係你想點減球員影響力

係呀其實好難拆，連美足果邊都跟埋nba罷賽

但係如果一縮，nba可以講拜拜，基本上張開腿力架想幾時插就幾時插

就睇班膠層點決定

佢地係打波呢個範疇叻而已

其他嘢都係一知半解 再唔係就扮睇唔到 唔洗睇到啲公眾人物咁高

係咁正義就唔會唔為Luka Doncic被歧視而發聲啦

其他人回頭都ok，
但LBJ話走唔走正契弟

定其實佢地成班人出晒去屌左晚閪
今日爽夠就鼠返入bubble打卡開工咋

今日話要停playoff 嘅球員得兩種
一種就係RMBJ呢啲計好曬,企出嚟扮吓嘢拎光環後就即刻縮返入去嘅仆街
剩低個啲都係無主見無思想,完全無考慮情況,點解決問題就衝出嚟柒嘅sheep

你都係唔明，球員權力來源係來自佢地既價值，而家我係講緊佢地本身overpaid 既價值會因為呢一年既事大大俾資方有理據壓低呀。你唔係以為打波勁就大撚哂有無限權力呀嗎？個世界係咁簡單就好啦。
個世界點運作都未撚知，痴撚線

可能係成班又話壓力大又乜又柒

連巴克利都忍唔住屌柒佢地

全NBA球員IQ average應該唔過百
心智成熟度廢過中學雞

Kenny係咪又要番去開工

呢樣真，好多SAT 請槍

銀仔縮嘅話將來成個NBA會被班大爺騎劫

Rmbj根本唔撚驚，唔打波都大把世界
湖人班球員都冇計，唔通大哥話罷你話唔罷咩

第是復賽被人杯死都得，再衰d rmbj打你毒針叫高層炒尻你都得

似係你唔知點運作咋喎
連D觀眾係睇球星打波定球隊打波都搞唔清
話人本身overpaid連俾錢個D係俾錢睇邊個都搞唔清

除非nba玩七傷拳，唔係既話真係會被人食住，e班友係籃球介既專業人士，bargaining power真係可以好大

如果有心水清嘅或者識辨別是非嘅球員應該都唔會公開講

容乜易被班黑人杯葛搞到波都冇得打

MJ: republicans buy sneakers too

你見成堆人傾向復賽都知咩事啦

你睇番自己同我打左d 乜先啦。

真正籃球原因
同足球美足棒球呢D團隊運動比籃球運動員天然影響力就大
你想好似足球咁C朗美斯都要俾佩雷斯大雄撚都認真天方夜譚

NBA 會計數，無肉食既時候使乜驚你班友。以前80-90年代d 球員咁低人工唔係無原因架。

所以嘛話睇nba目光遠唔遠見
你加到人工咁高都制既就一定有錢賺啦
差在賺多定賺少。

如果你nba一路縮嘛睇下你肯縮到邊個數字你先反枱囉

係，我一路講緊既係 NBA 前景唔太好，即係你講賺少個情景。
睇落去啦。

Blazers guard Damian Lillard on way to Portland to see team doctors, but source said no surgery is expected on his injured knee.

波特蘭咁柒亂不如去第到

你縮得幾多啫本來收入點都係按BRI分成計SALARY CAP
整體收入縮咪齊齊縮
至於老細想再郁分成比例？呢樣野佢冇得單方面郁既又一定要同球員工會傾既

見到hupu 話foj又要話打曬喎個playoff

牛到拓實比人boycott

彈出彈入你咬我食阿

講真就算打曬佢都贏唔到啦

仲有Magic
去到練波準備緊 鹿先話唔打

唔知關唔關事
黑人玩hiphop果啲又係穿金戴銀咁 金牙都鑲埋 又超跑名牌乜乜柒柒 總知就係奢侈品 唔知係咩玩法

有冇師兄識呢啲咩文化 就咁睇覺得成件事好物質

終於有個理性

雖然共占幾時都要反 但其實抽佢水冇意義

偽善人權鬥士共占一向都完美演繹 但成件事on9位係成班力加 美國一有黑人有事 呢班撚屌就會衝出嚟話比人歧視 乜撚都冇睇就拉晒成船人落水 唔跟又唔得唔支持又唔得 道德綁架成league人

黑人根本唔係想要平權係想要特權

喺NBA圍內 黑人地位高過白人係事實 公馬個黑鬼做錯嘢 竟然係要個白人出嚟道歉 呢個地位應該就係力架想要嘅

黑人抗議種族歧視真係笑話 bitch ass black boy

Lebron will play in Game 5

唔係好型話boycott唔係postpone架咩

窮左幾十年 有機會炫富仲唔炫個夠
同大陸喱中意買金一樣

彈出彈入

洛城兩隊話唔打應該係用嚟向NBA施壓

其實好on9 BLM已經變質到好多人割 但NBA一個商業聯盟都仲肯跟球員主流意見大行其道撐BLM已經好難得

班黑鬼真係冇腦

圖片支援

雖然唔係official

完全正確 銀仔敢罰= 搬石頭砸自己的腳
實比人逼到跳樓

黑人利益凌駕甚麼合約精神平等主義是基本吧

其實都真 幫luka屌尻harrell可能都係歧視緊黑人

黑人玻璃程度同支那差唔多

[Official] 皇帝沾杯葛Game6同Game7

RESPECT

笑4，俾牙侵有位入，牙侵恥笑班力架🤭🤭

艇牛下星期一先打，咁por仔上唔上得呢

一個Hollywood 一個 NBA 兩班人就最鐘意咩都出黎表態 覺得自己 "Woke"
但一講到佢地d錢,牽涉到中共,人民幣 就個個都一樣

抵比Trump 笑你地睇你地唔起

佢真係好撚肉酸

個個都vote to play

佢係要make noise

話唔打最後又要打

Jared Kushner, White House adviser and President Donald Trump's son-in-law, took a swipe at NBA players over their decision not to play playoff games Wednesday and said he wants to reach out to LeBron James.

光環我要, 指環我更(想)要.

睇直播成日TO係到播BLM, 真係好反感...

彈出又彈入

大選在即 黑人終於搵到位入 諗住又再重燃運動嚟反侵 點知比侵笑翻轉頭

George Hill有份令nba成班力家淪為笑料

成功end racism喇

荷里活嗰班更加啦，見到richard gere同sharon stone啲下場，仲唔驚到鳩縮

屌你，原來有部份力架純粹係因為困係bubble 冇左性生活想結束賽季，真係好能嘢

講下d提外話，cp3做工會主席做得幾好喎，今年咁多風雨，搞咁多野，但好多球員都開聲話好服佢

真係估唔到

真係會冇閪屌咩 放佢啲屋企人入係就係為咗出火?

酒店員工 room services

琴晚呢到仲話會縮水，而家傳出嚟已經係講緊班老細全力支持啲球員嘅行動，所以話根本唔知而家美國個邊有幾膠

BLM個浪潮咁，現階段啲老細冇可能唔撐的

要入去先要隔離14日，班力架話等唔能切。

更衣室大佬

佢啲新舊隊友都好似同佢關係幾好

啲美國佬已經割BLM 但成班力家員工嘅老闆冇選擇

搞到足球都唔踢
正賤種

公鹿就一定係最柒果隊 人哋龍同波士頓都好似係傾過，佢就自己衝岀黎 點知原來淨係想罷1場咁大把

George Hill加埋個middle name全名應該係：

佐治·陳同佳·希爾

之前大大聲話boycotted not postponed個班會點
伸完個頭出黎又縮返入去呢d行為好撚契弟架

FOJ做開

估唔到罷賽可以屌足一個POST

話時話全世界係咪淨係得NBA咁柒玩罷賽

細家嫂咁講係好正確， 但係班單細胞會唔會覺得叫佢地讀書就係虐待佢地？

佢地住個到本身冇酒店員工咩
佢地應該都要人service 掛...

人地做酒店員工一定包埋性生活既？

target 貪錢個d

Harden呢

做乜CP3轉咗隊之後D風評好咁多嘅

係得NBA最多力架，其他運動都唔洗出力行行企企散下步既唔多洗動用咁多力架

箭果陣都唔覺有咁多球員話佢係good leader

咪帶左火箭D人去行秘密通道入大飛Locker Room囉

真係好想知咁樣延一延3日
por仔 luka burke dfs 上唔上到，佢地全部打得番，g6都有得打下....

我雷不嬲+2GC

威脅唔到人丫嘛

Prozingis應該上唔到

南斯拉夫隊

着A米波衫邊個嚟

Vlatko Cancar

金塊餐茶，斯洛文尼亞人

如果呢到係埋一隊

有冇人有睇大Van Gundy個tweet

仲有Bodan Bojan Nurkic Saric

Jokic + Luka

個底勁撚到

香港星期六又返波睇

Bjelica
Jokic打國家隊好撚廢

星期日

打PF好勁喎

字母都係Balkan喎

我上年上支那睇對意大利果場佢Hea到
完全0起手慾望
又多TO
完場1x分鐘好似十分都無
Bogi果場3x分鐘3x分
明顯係第一人款

揀波打啫，奧運好撚勁
Bodan不嬲fiba例球王，打親國際賽都交到貨

點解字母同人地D樣爭咁遠？ 前南斯拉夫我記得D足球隊都係白人黎喎。

希臘都喺Balkan但唔關南斯拉夫事，同埋字母係非洲移民

t

g

夫g點睇用2020 first +2021 second +huerter

換Levert + 2020 first

緊係好
唔要個2020 first都仲得

班友想球隊老闆有更多行動 但係實際上有咩可以做到

佢地都諗唔到有咩仲可以做 或者實際上根本無野仲可以做

比哂d錢黑人

黑鬼：總之你就要做多啲，你自己諗點對我地好啲，唔好問我，我唔知！

隨後的球員會議上，湖人和快艇投票抵制罷賽。值得一提的是，公鹿球員罷賽是臨時起意，事先沒有和別的球隊溝通，讓一些人不滿其中包括詹姆斯。公鹿球員Korver已經就沒有溝通的行為進行了道歉。

公鹿的罷賽在球隊會議上演變成了湖人和快艇抵制整個賽季。詹姆斯和Leonard都表達了不打剩餘比賽的態度。詹姆斯認可了球員們抵制的行為，但是他對於公鹿沒有事先溝通不滿。

侯支頓箭老闆之前前鬧GM morey支持香港要shut up唔好講政治
而家又話火箭係「政治組織」

lbj彈出彈入到呢